# Validador

##Validador de CUI/NIT para Guatemala.

1. CUI - Se usa en DPI, licencia de conducir, afiliación IGSS
2. NIT - SAT (registro de contribuyentes)

Ambos utilizan verificación módulo 11.